睇住身家由100到到5蚊

係我衰係sh gme
咁我認錯價投ocgn
屌佢咖喱仔又唔知做乜鳩
跟住我諗住食下大麻啦喎
屌你老母又中招
好啦
我唔玩啦allin TQQQ
而家得返5蚊如何是好

GME會ss
好快rich

95蚊做7仔3個鐘都賺返啦

留返一股比個孫

安守本份打工算啦
呢啲錢唔到你去賺

怯，你就輸成世

仲有FUTU SOS番身

賭錢最後都係輸錢
戒想賺快錢既心態